[PS4/XBOX] Red dead online 有無D 無敵殺差佬方法

我暫時只見到得依招

有無巴打識第二招